唔好係ADIDAS ONLINE SHOP買野 好撚伏

除非你100% SURE個SIZE, 你90%都唔好買 因為無得退換貨。
一次都無 人地NIKE SHOP優惠貨品都有一次退換貨機會

ON99 adidas online shop

On99

你買之前唔睇退換貨條款就怪鳩人？

上網買鞋，連自己size都唔知，又唔睇T&C
邊個on9啲？

如果佢無提你無得換貨
你伏咗，咁佢就pk來
但一定條款提你埋你無得換
你都中伏，咁

始終佢大減價嘅時候，如果俾退貨或者換貨
人力物力就會好高
個嗰都咁，佢大減價成本咁高
點搞

仲要免運費。
俾你係咁換仲得了

去adidas要求Nike服務

樓主第一次買鞋 唔識度size 唔好見怪